Se realiza captura y documentación de Requerimiento como un todo usando plantillas como son los casos de uso. Luego realizamos análisis de los requerimientos primordiales para posteriormente entregas hitos acotados de entrega.
\newpara
Por cada hito:
\begin{itemize}
    \item Documentamos solución técnica y de negocio.
    \item Realizamos análisis y diseño técnico.
    \item Se comienza codificación.
    \item Se realizan pruebas.
    \item Se Itera.
    \item Se entrega hito bajo su aceptación.
\end{itemize}
\newpara
Existe una etapa inicial de diseño arquitectónico que determina el esquema global de desarrollo.
\newpara
Bajo nuestra experiencia, hemos vivido que mientras mas tarde comience la codificación bajo un justificado análisis y diseño, permite acotar problemas futuros con el sistema que al largo plazo generan costos exponenciales.
